你知道嗎？

在非洲，每六十秒，就有一分鐘過去
我鍾意你呀！但你有男朋友了
只要每天省下買一杯奶茶的錢，十天後就能買十杯奶茶
就算你係講大話，呃我話你有男朋友，但係我知道你鍾意嘅都絕對唔會係我
身高170cm的女生看起來和身高1米7的女生一樣高
我只可以繼續扮係你朋友咁繼續過我痛苦嘅每一日